{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040147",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2390859616/eisiti-gwangwanghotel-digkobeu-gana/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699110665153&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6251792&destination=%EA%B2%BD%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976383009&latLong=35.825122%2C128.741329&sort=RECOMMENDED&top_dp=101843&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316041790&selectedRatePlan=386679882&expediaPropertyId=74683113&searchId=2a2336e9-3eeb-40eb-97b2-571ea30d6223",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "ACT 관광호텔"
    },
    "text": "大邱に位置するACT観光ホテルは80室の客室で構成されています。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは正午までです。 チェックインの際には20歳以上の大人が必要で、付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要になる場合があります。 また、政府発行の身分証明書に写真が貼られているものが必要になる場合があります。 大公園駅とは徒歩11分の距離に位置しているので、公共交通機関の利用にも便利です。 ホテル内にはフィットネスセンターがあり、運動ができ、無料で提供されるWiFiとセルフ駐車施設を利用できます。 その他にも到着時にはフロントデスクのスタッフが手伝ってくれます。 特別なチェックインの案内事項や旅行に関する制限事項がある場合は、COVID-19関連事項をご確認ください。 また、ペットと一緒に泊まることはできませんが、障害者案内動物は同伴可能です。 客室内では無料WiFiを提供し、速度は250Mbps以上で旅行者3~5人または最大10台まで適しています。 駐車は無料で提供され、施設内の駐車台数は制限があります。 ホテルは禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ACT観光ホテルは何室の客室で構成されていますか？",
            "answer": "ACT観光ホテルは80室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインの時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は正午までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインには何歳以上の大人が必要ですか？",
            "answer": "チェックインには20歳以上の大人が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際にはどのような支払い方法が必要ですか？",
            "answer": "チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際にはどのような身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "チェックインの際には政府発行の身分証明書に写真が貼られているものが必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ACT観光ホテルは公共交通機関からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ACT観光ホテルは徒歩11分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ACT観光ホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ACT観光ホテルにはフィットネスセンター、無料のWiFi、セルフ駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "大邱のACT観光ホテルではペットと宿泊することはできますか？",
            "answer": "大邱のACT観光ホテルではペットと宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "大邱のACT観光ホテルでは障害者案内動物と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "大邱のACT観光ホテルでは障害者案内動物と一緒に宿泊することは可能です。"
        },
        {
            "question": "ACT観光ホテルの客室ではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "ACT観光ホテルの客室では無料WiFiが提供されており、速度は250Mbps以上で、旅行者3~5人または最大10台まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ACT観光ホテルの駐車はどのようになっていますか？",
            "answer": "ACT観光ホテルの駐車は無料で提供されており、施設内の駐車台数は制限があります。"
        },
        {
            "question": "ACT観光ホテルは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、ACT観光ホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 573
    }
}